沙田好多支持23條立法擺緊街站

係沙田街市門外好多人

過去簽名然後唔小心咳落去塊板度

旺角亞皆老街都有

我驚比佢地傳染我多d

仲有何妖把聲聽

頭先9龍城都有

你有病先有用架

佢驚就夠

一陣去簽名
玩返之前黨鐵入閘機M血

咁多大媽。一望就知唔係香港人。 又在添煩添亂。

岩岩同左1823同地政總署沙田辦事處投訴，全部都無人聽加留言 dllm

1823禮拜日無人接投訴真係好撚on9

岩先有手足係度抓佢地機

挑

唔好挑機 佢哋而家應該每個街站都有人揸機影

灣仔都有

早幾日我去過佢哋其中一個街站挑機
之後何妖又上返Facebook講
應該會有人揸機負責錄野

頭先同佢傾計 佢話香港好多外國間諜 要立法先可以捉晒佢地

和你咳

如果挑機記住出李文亮 絕招黎
叫佢地立23條全家武漢肺炎死

反送中辯論資料庫 Wiki